有無人曾經/而家試過患病，要停工停學留係屋企休養

好唔開心
我膀胱出大事+anxiety+hormone 失調+insomnia
依家長期訓係屋企
連份工都無埋
辭工辭得好突然
好對唔住我supervisor

利申 22歲女 唔知要係屋企休幾耐

樓主幾時開始做左陳煒fans

加油啊 希望你快啲好
利申我都因為成日病 無乜社交

保持心境開朗好緊要

樓主加油呀撐住呀 早日投胎